新年買新褲 牛仔褲求推介

有無巴打有牛仔褲好介紹
我好瘦 得28腰
想買條褲離襯牛仔褸
但想買條特別小小
例如褲袋有啲刺繡之類
Evisu同RMC carry唔起
因為褲腳大闊
主要用離襯牛仔褸同T-Shirt

主要襯呢件

牛仔褲夾牛仔嬲 好老套喎

桃太郎

我份人比較鍾意老套啲

係咪姐係momotora?
我上網睇佢啲褲款都好似好闊
同埋香港唔見有得賣

u記算撚數啦

唔好咁啦

有好多個model架嘛

同埋係momotaro

要係日本買？

網購都得
日本樂天/denimio
日本Amazon 唔肯定有冇

新年流流買褲

你個名可以接到你呢句

見佢都係油印圖案為主
係咪無刺繡？

有刺繡，但cutting 未必岩你，
即係可能袋花啱你，但cutting 未必啱⋯⋯
所以最好上去Take 5試下

Btw 自己Google take5

可以留意埋studio d'artisan SD-107
都係窄cut
當然睇埋巴打你的預算
將貨就價

感謝巴打教路

豬仔屎忽位好似無袋花

有啦

Momotaro 0705sp

等有啲鍾意桃太郎三隻字

正啊巴打

我又貼下先

大阪入的0205sp

已改短

人越大越冇錢買新衫過年！